虛擬銀行 ZA Bank 更推出「政府派一萬、但你可以攞萬一」

ZA Bank邀請碼：A63786 加息券 三個月定存3.2%年利率 活期1%年利率
之後自己有個邀請碼 可以邀請朋友又多兩百

有無人入我邀請碼 比番一百$你

條撚準備好
Woo 入咗

幣少條撚屌有份

？

有份？呢個銀行？

持續監管
虛擬銀行須遵守適用於傳統銀行的同一套監管規定。
所有適用於銀行的監管模式及監管規定已載於監管框架、監管政策手冊、指引及通告。
然而，部分規定會因應虛擬銀行的商業模式，以風險為本及科技中立的原則作出調整。